俄羅斯爆「反華」抗議，輸出「中國模式」令各地人民反感？貝加爾湖支裝水竟令中俄人民關係緊張！

俄羅斯爆「反華」抗議，輸出「中國模式」令各地人民反感？貝加爾湖支裝水竟令中俄人民關係緊張！

垃撚圾
支那一野打爆俄佬啦，驚閪咩
反支那囉，遲早制裁埋佢